［極危險］注意！搭紅的要小心！

［網上資料FCed］
乘搭紅色的士人士注意：

請不要穿深色衣服，不要在車上談政治，注意安全！